一人一個人生嘅意義

我地係咪應該學薛西弗斯咁不斷推石頭 自己為無意義加予意義？

日經post

點加予意義
好似做乜都徒勞無功

你係bot
世界得我真實存在又點會係一個幼稚嘅想法 又proof唔到我錯

Free hk

點解有心無力
如果已經過到想要嘅生活呢

個意義就係希望自己嘅人生會有意義

搵到愛自己既女人同自己一生一世
本身以為咁簡單 但現實好難

我唔係覺得入到u係為搵份好工
純粹係想proof自己有能力做到
有時恥辱係會push到一個人
雖然入u唔等於能力高

即係你同我一樣尋找緊存在意義

靈魂伴侶？
一直相信冇個依樣嘢 係電影小說講到似層層咁

如果人生嘅意義係買樓
我會覺得咁真係不值得活

打飛機

最近我都有一樣嘅諗法
好多嘢都令我感覺到荒謬無力

想放手專心做眼前嘅事
但一諗到就算捱過過程嘅挫敗
可能去到終點都係無法感到喜悅
之後又再另一個目標 係失敗到失落到輪迴

想點就點
對咩有熱情就做盡佢
搵個鍾意嘅人過人世都可以係其中一樣
望上個天睇到d星星就意識到人係幾渺小
咩都可以唔重要 咩都可以好重要 睇你點睇

依排就係咁諗
開始覺得唔需要對其他人好
開始唔在意人眼光
冇曬道德標準都冇所謂

如果你有外在嘅事必要完成 我又覺得就算失敗都可以學到野嘅 點都gain到嘢

食、瞓、玩

喺2019呢一年終於揾到算係其中一個人生意義

日復一日 真係有意義？
就算你不斷不斷高潮 你都會悶 會空虛

好想個人有進步
返工搭車個兩個鐘嘅時間會睇書
盡量自己煮嘢食 學識煮好啲
試下沖咖啡 整皮革
有時間就home gym
每日都要打扮過先出街
希望裝備到自己唔浪費聽日任何一個機會

或者真係有進步到 但做得好唔會有人讚 都唔會有人話做得差
感覺真係好似石頭咁.....